手機poker game 真錢

有冇咩手機poker game係可以入真錢入去玩？

PokerStars
入錢好易
拿錢比較麻煩
不過用電腦版會好好多
因為功能多好多
有其他牌局玩
App係閹割版
淨係得poker